有無手足係牛頭角自修室溫緊書

唔夠草稿紙 想乞返約幾張

PISH

PISH 急急急

準備入黑洞